[818]文宣整合

同我快撚啲spread開佢

推

818維園見

P

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申支持連仔搞番個行動台

818

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

推818啊，聽日就係

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊